
                      Si te gustan las comedias de Almodóvar ésta te va a encantar. Los personajes son todos geniales, ninguno de ellos sobra o parece estar fuera de lugar. Es humor casi absurdo hasta arriba de alcohol, es la mejor manera que tengo de definir ésta comedia.
        
            